邊個話政治同藝人無關！

依家警察嘅地位一直追緊香港有ICAC之前，自從有ICAC之後，電視劇又好電影又好不斷宣傳緊警察係好人，建立左咁多年嘅好形象，依兩個月急劇下降，依家睇返d港產警匪片只會覺得荒謬，只係匪匪片，嚟緊依幾年都唔撚洗諗住拍以好警察為題材嘅電影同電視劇

關於811香港警察策劃的恐襲

冷氣軍師上前線後感